其實中共用波台狗分化都幾高招

中共嘅分化手段，相信大家都唔陌生
無非都係標籤+污名化
總之你講野唔啱就標籤你
香港人就標籤你港獨，台灣人就標籤你台獨
然後再污名化，話你搞事，暴動，分裂國家

然後大家再睇下連登分化撚嘅手段

標籤

總之睇開波就係波台狗

污名化

總之波台狗就係垃圾

見住連登日日屌波台狗，群眾鬥群眾，我哋五毛，呀唔係，要叫波台狗先啱，真係幾撚爽
波台撐奥燒？搞球迷connect集會？狗竇有光時口號？唔緊要啦
總之睇波=波台狗=五毛

五毛唔敢入嚟駁我

駁唔到，密密留下負皮

分化post ,拉

係三毛 ，PR 先會對號入座，求其出個post 推到極端，再二分化問題，手法上年用到悶啦

好心 潛水收皮一排先

點解我要潛
無啦啦畀人當咗五毛唔出得聲？

手足，幫推

中共唔想連登有正常討論

兒登波台狗質素低咗好多
Cctoy 都搞唔掂
岩先係舊登仲見到俾人開post笑